下面好似個bb咁大點算？

每次都入得好辛苦,怕整痛女友

Tg:hugo1991
Tg me

切

花生米

搵番個個閪好似bb咁大嘅女朋友

bb彈咋？

靚靚女咁 但有丁嘅

縮陽

做婦科醫生

我照丁